做咗幾多年嘢 先搵到做邊行適合自己？

如題

我都想知

從來都冇

一個月
利申:專科

做咗8年仲好迷茫

冇
唔想返工

如果真係返得唔開心你都一早辭咗職啦，適唔適合自己知

辭唔辭職有好多考慮
好多人做緊唔鐘意嘅工 做好多年
唔係個個有父幹

只要唔太討厭，都可以算係適合
我又唔會日日都唔想返工咁頹
一個月總有一兩日啦

做過零售同工程
幸好次次都有老闆照，感覺零售管理岩我多d

點解咁幸福 有老闆照住
我次次都好仆街

岩口型掛
不過都遇過仆街嘅

第一份就係 油漆
本身讀會計 見過幾份工 唔請
之後跟朋友個阿爸做油漆 做做下又唔錯
四圍去 唔駛成日坐係辦公室
做咗都有6年